阿仙奴就好似啲女飛完一個又一個

點知最後原來都係當初的那一個已經係最美好

駁唔到，高汁

爺爺走撚咗兩年
後防洗費：1.12億英鎊
中場：7140萬鎊
前場：8000萬鎊
洗撚咗成接近3億而家連5、6名都掂唔撚到
比爺爺用呢筆錢斷估都唔會咁撚閪啦

爺爺

貪心 阿妓呢隊垃圾唔洗降班算係咁啦

都未撚計阿羊/拿卡呢啲全部都係爺爺留底，前場呢兩年都無買過人

慘

換撚埋咩阿迪達先好笑 助教料

買咗pepe

係，呢條友就7200萬，爺爺留隻羊+拿卡先1億

唔緊啦，阿狗贏一場就夠佢地j到上天

Pepe 真係好平庸

據講當年想簽沙夏但高層嫌水晶宮開價 8000 萬貴

點知轉頭見 Pepe 後生少少就高價買入

如果尼幾億係雲加洗
隊波應該有頭四

可唔可比返奧燒我

根本反雲黨就應該仆街死

比1E 雲爺爺，爺爺最多都係用40m

pepe比盡40m
講緊真係比盡

zaha勁到水晶宮正選場場有波入

just because your new gfs are shit, it does NOT mean your original one is normal.
it can very well be that every one you date is shit.

true, it is like childen jai miss tung88

雲加唔走都七十幾啦 咪害老人家啦

好彩佢話唔再睇阿仙奴啲波，如果唔係應該激鳩死咗

佢話場場睇足 係唔去現場咋

洗3億贏FA Cup同洗幾千萬贏fa cup係兩個lv嚟

阿迪達咁都要繼續虐老

原來遊走天地 最後仍想找你

達蛇需要時間重組

who cares
both are shite level

雲加

sad

反雲時期好出名個暴龍哥仲係唔係度

以前最好睇係阿仙奴對車仔...

我指兩老係場邊打架

Ozil

高安基好care，如果知道換撚咗兩個教頭洗多咗咁多仲閪咗應該直接唔換

咪又係係度哭喪

而家轉睇熱刺mma啦

唔俾$爺爺買人
宜家又係禁買的傻人

前面擺幾多個都無用啦
都無中場
尋日最有威脅嘅傳波係拿卡係中場傳比羊
隻羊食左屎咋嘛
輸第二球個時又係拿卡係中場放直線
最黎隻羊接應唔到咋嘛
打左右兩邊出波又無人頂到

後防係好咗嘅
但中前場真係廢到

支持爺爺回歸

仲有拖雷拉

阿狗恨左10年既正式防中
都係雲加走左先有

當年雲加用丹尼臣, 賓特拿,贊堅信呢D都前4呀屌

當年前四無爭得咁勁
不過雲加差極都叫做有攻無守
達蛇直頭攻守都無

用哂爺爺儲d錢買人

雲加有咁多錢邊會咁閪

聽講個陣轉會d野唔係愛美麗可以控制到本身諗住買zaha

話就話達蛇需要時間重組，但係咁樣輸落去都唔係辦法

前場中間無人識搶點爭頂個d同刺一樣永遠係個d板斧，但人地就永遠都贏到我地

人地好有意識就係一係後場搶到波就放長傳
兒子d走位好明顯夾過晒
後面望都唔駛望就知傳咩位
調轉就係傳左上去，傳返轉頭打陣地
你可以話人地泊大巴
但都唔係第一日泊啦，咁都無應對方法不如放青年軍出黎練波啦

一係就直接比長傳兒子追，一係就傾頭槌比兒子，個結果都係我地比人入，成隊波9下9下咁半場已經無睇

對面反擊完全冇人回防

兩下比人湯穿成條中場

根本成個陣都唔撚平衡 輸2球偷笑啦

見到達狗條戇鳩仔就唔順眼
成日出晒奶力咁拍手，成個智障仔咁
教波垃圾到，做到哥帥隻狗都已經算佢好運，一擔正就現晒型，仲要雪奧燒賣torreira

雲爺爺洗幾億，英超歐聯都有機會攞，唔係講笑

反雲黨

諸葛亮都救唔到蜀國一樣

尋晚有2鏡頭影到阿迪達勁狼狽

第一球比兒子前場拎到波，心知不妙
係咁叫人返後最後都係比兒子射世界波。

第二球湯馬士傷撚左係場邊，比熱打反擊
佢竟然推9佢出去叫佢防守去追

唔洗都有

爺爺係保下限但上限唔高既教頭

咩頭四, 英超四連霸都仲得

戇鳩
咁以前個啲不敗係乜黎

歐洲四大聯賽全季不敗近20年有幾多次? 咁都叫上限唔高?

爺爺有幾多錢洗
你俾爺爺洗到幾億會係得前四

阿狗反雲都on99
無爺爺你每季得千零萬用降班好耐啦仲前四

成隊阿狗而家中場無人識帶前個波再塞俾前鋒
唔計美揚拿卡, 雲爺爺留咗個奧燒俾阿妓應急又得長用又得
但阿妓就當人係草

講定尾個10年
你j歷史有乜用

無爺爺唔會起球場
唔駛還債

爺爺幫球會儲咁多錢

C8 Partey都做到幾下既
我覺得阿最大問題係前中後場輪住食屎
有時前場好啲 後場就發夢
琴日後場都唔叫太差 （熱反擊質素係高）
前面食曬屎咁 2:0前機會唔係無 不過把握力差到

有乜用
咪比高安基食哂

白簡迪

咁都唔係上限唔高啦
一個好嘅教頭都要有一堆好嘅人腳先發揮到佢嘅功力，正如一個廚師都要有好嘅食材先煮到碟好餸
雲加尾個10年攞住堆禾托柒、韋舒亞、韋碧克、高斯尼、都排2-6呀，愛狗、阿狗做唔做到呀

渣住享利8年 加埋韋拉 蘇甘保 25高 柏金 皮利斯 龍格保 得兩次英超0次歐聯1次亞軍

wilshere walcott 根本點都係top5料啦衰傷姐

3次英超
歐聯好講時也命也，哥狗係巴塞走咗咁耐一次決賽都未去過又點計